霍金警告人只有二百年遷離地球

【Now新聞台】近年氣候轉變帶給我們很多挑戰，例如極端氣候、冰川融化等。著名科學家霍金近日就發表「末日預言」，警告人類只有200年時間就要遷離地球，新一代必須在其他行星尋找新居所。

英國《每日郵報》報道，霍金在挪威出席活動時，呼籲大國在2020年派遣太空人探索月球，並且在30年內建立月球基地，以及在2025年將人類送往火星。他又批評，美國總統特朗普在應對氣候問題上，做了最嚴重及錯誤的決定 。

霍金說人類正面對氣候轉變例如氣溫上升、冰川融化及動物面對瀕臨絕種等，同時地球的資源亦不斷減少，就此他呼籲大國盡快落實登月和前往火星計劃。

霍金希望這個目標可以團結競爭的國家去面對這個共同的挑戰。

Molamola

一千 一百 二百 之後呢

我估計我連100歲命都無

一定無

收嗲啦on9仔淨係識鳩up

鬧特朗普就啱既
撤離地球就算數啦

乜霍金識天文學咩

wfc

條友咁多廢話又有人信既

又叫人咪撚再上月球
宜家又叫人上去探索

其實佢係咪忽撚左

你警告我做乜撚野姐

200年，到時我都唔使理地球係點

警告王

愛恩斯坦有說服力d定佢有說服力d

等ai發展到咁上下時間搵ai suggest solution咪得

仲有200年 即係我地呢代同下幾代都可以繼續用到盡地球資源

200百年後~~~~~~~~~~~~

我都唔知你曲定直

20

ai suggestion:消滅人類以拯救地球

關兩萬年咩事

帶望我有咁長命

之前又叫人唔好再登陸月球 又話個到有外星生物

落地獄

點知ai話只要人類絕種就地球就唔會有事

好合理

個戇鳩仔死剩個電腦仲警告人類

英國研究
中國製造
北韓宣布
霍金警告

又話月球有外星人又叫人去果到起基地，終極9upper

你警告我我唔撚驚

okay 關我撚事？

作為香港人, 地球既野理唔到咁多
但依家香港民族即將滅絕,又有撚人去幫我地咩

地球從此得救

我都死左啦

關我咩事

連登低質到連霍金咁偉大都被恥笑

唔係fake news黎架咩

台灣記者

samsung? 香港不在全球範圍之內?

廢佬霍金
一老就發瘟
遲下可能投埋共

港奴表示：要返工不了

有鄰国響度，捱唔捱到二百年？

要番工
不了

連登成班小學生 佢警告得有咩問題？

二百年後再一起～

你有佢咁醒先算啦

好仆街

on9 but 大笑左

霍金條友由70年代開始已經冇做科學家,平時靠做作家同上電視賺錢吊命
就算係科學家都好,冇數據同研究backup既說話聽下就算啦

Source 呢

屌依家乜鳩都屈係霍金講咁 兩三日就有post講佢

到時都唔關我事啦

全盛時期既霍金可以年中警告幾多次?

有聲

唔係有啲咩陰謀論話霍金其實死左，家下呢個一係外星人扮，一係就政府整嘅機械人，總之就係話霍金呢個身份其實係受人操控利用

咁叫人200年內離開地球有咩含意呢？

唉坐輪椅坐到屎忽生係腦到

如果人類要滅亡咪由佢滅亡

咩叫老而不，呢啲就係

撤乜丫，兩百年賺盡玩盡攞盡著數跟住同全世界嘅人同歸於盡就真
痴線佬冇野怕啦，反正得兩百年，同你死過囉，反正最後乜都無

繼續返工啦 關我撚事

在一起

9up當秘笈

點樣證明呢個係霍金既想法？

根本各個國家應該以此為目標，而唔係追求GDP追求經濟增長。

唔明點解成日吹奏依隻廢人

痴撚線，低質到仆街，人類滅絕係應該，睇呢個post啲自私留言就知。

事實係

ok 清楚嘅

等我開開冷氣先

依到嘅人根本無一個有能力改變到，特朗普都唔理，警告有春用咩

啲人一出名 老左就會開始發噏風
牛頓都係 恃住後生嗰時有成就 老左就隨口噏當秘笈

一鑊熟最好

火星根本冇可能生存到 又尻up

寧願落地獄都唔忍笑

人類如能移居另一個星球，只會變成宇宙蝗蟲

唔關我事

團結向來一定有外敵先得
否則內鬥爭資源係必然

除非火星有火星人未發現

生個仔之後切左佢條J就搞掂

南韓起源
晴報專訊

霍金呢條戅鳩真係好撚煩

犬儒到

搵我？

英國研究 中國製造 南韓起源 台灣報導 香港政府 霍金警告

佢部電腦壞左呀

佢個野壞左

反正呢個post 入面無人可以生存到果一日
Sor
係呢一刻生存緊既人都唔會有命睇到果日
所以算吧啦

就係因為咁先玩完囉on99

駛鬼咩, 成個終國13億支那人全部滅9曬咪得囉

咁9多D支那人, 又唔文明, 對世界又無建設性, 一味係度汙染地球, 浪費資源, 曬地方, 根本係度阻礙人類成個族群既發展

全部滅9曬就會多返好多資源地方可以更有效率咁重新分配

多謝你浪費電作出一個無意義嘅回應黎加速地球滅亡

而且就算真係達成到，你唔係天真到以為到時離開地球嘅人，係今日努力解決問題嘅人嘅後代啊？

估唔到今時今日仲有戇鳩仔誤信權威
條友前日講ＡＩ，尋日講外星人，今日講全球暖化，一時又講埋黑洞
第時佢話伯母生性病咁你點算？
醒少少做下資料搜集啦

前三樣都話
但係佢係數一數二黑洞權威喎

即係仲有200年可以盡情搞破壞

2014年
黑洞理論創始人霍金：黑洞不存在

權威

ai 個solution好簡單，滅絕人類=地球得救

都支爆啦
滅咪滅囉

叫人撒離去一個更加荒蕪既地方
佢係咪high 大咗

佢抄人嘅，原文係
「85000已經不存在」

依度不嬲多憤青
講天氣又唔得? 全球暖化係真實
又唔見佢地鬧下elon musk

地球唔會死，死的係人類姐
200年後都唔知上唔上到衛星殖民地呢步就真，幾十年前d人都ff 2000後可以實現太空旅行，宇宙住人衛星，咪又無件事，唔搞到核戰寸草不生都咪洗旨意美國拎真功夫移民d人走，而且就算走都係鬼佬走先

依家擺明就攬炒

其實你覺唔覺得你自己好撚可憐

我警告你唔好警告我

200年 佢架輪椅都變到行核能喇

估唔到霍金喺連登會變過街老鼠
佢提出呢d希望吸引其他人一齊研究姐

有無得返工先

霍金唔係踢波嘅咩？呢啲天文嘢佢都識？飛機都唔撚敢搭喎佢

關我撚事咩，唔使返工再同我講啦天才

事實證明大部分人真係一般科普常識+思考能力都無

之前推post講月球單野分明假料。

講唔好搵外星人果度，知道西班牙人點滅印加帝國既就知道低文明遇上高文明係幾咁危險既一件事。

人類過度繁衍同使用資源過多跟本講左廿鳩幾年，你同Trump一樣話唔信都仲好，你信，但又覺得霍金白痴既，麻煩驗一驗自己有無思覺失調。

最後，真心覺得二百年後唔關自己事既人，唔好再話建制/藍絲/黑警/票投中共既老人，你係佢地同一類人。

Sorry 認真左 大家繼續貼霍金輪椅圖

岩呀，最有效方法就係消滅人類等幾萬年大自然自己回復

上次連登睇單新聞又話唔好探月球

最近網路傳言物理學家霍金警告人類不要登陸月球，因為月球的背面有外星人，不過事實上霍金根本沒說過這樣的話，而過去網路上也曾經出現過阿波羅20號的影片，言之鑿鑿說美蘇秘密合作前往月球背面探勘，結果發現古城和女外星人，讓許多網友深信不疑，不過該部影片是在四月一日上傳， 似乎暗示純屬愚人節玩笑。

原來係假，好多資訊大家都要好好過濾

霍金可唔可以有返少少風範
而唔係不斷重複同一段說話做末世撚
講完 人類都係唔理你咪算囉
何必要又偉大物理家淪為末世撚
其實係咪佢部機壞咗呀？

作為著名學者，提出最重要的問題，
討論最應受關注的問題是正確的責任。

好彩霍金唔係自私連登仔，
否則一定係轉行做輪椅代言人，賺錢買多幾層樓

咁岩啦 由依刻開始支那唔準生仔
二百年後地球就會開始宜居

根本國家既存在已經係錯

由細到大個人都唔認自己係香港人/中國人

只認自己係地球人

到21世界人類居然仲係沉迷係國與國既競爭

滅亡只係時間既問題

最好人類走唔到死晒,唔好去另一個再害死個星球

我會努力d開冷氣 自製冰河時期

剩係識叫人搬 又唔諗下點樣解決問題

關我撚事

咪係,香港人生存都成問題
仲同你理200年後?
到時香港民族已滅絕,我CARE 班強國人做咩春,佢地偉大祖國自己都唔撚CARE

其實佢係咪同外星人有聯絡

我知 不過我無辦法走呢

No time

好多會員真係好低質 依個topic攞去比初中生討論都唔會講成咁

你呢個諗法要由無左國家，你想做乜開始諗起

反對脫歐梗係要上火星

其實200年唔係好耐
用冬眠技術冬眠返一百幾十年，你絕對有機會睇到嗰日

對於呢啲認真係啱㗎，支持巴打

疏屎都唔使搵 依家連登係唔理真唔真先抽咗水先

依家連登係由上個世紀 同呢個世紀既mk 組成
思維係咁上下

你以為霍金真係霍金? 其實佢一早就係一隻AI

人類

200年後關我咩事 我有60歲命都當執贏